許智勇：挪威國會議員Guri Melby確認 已經提名香港人角逐 諾貝爾和平獎！

許智峯真係做好多野

我唔要個獎，我要政制改革得唔得